★想問下server冇錢交電費冇交租會點？

會點

冇人知？

one more thing

No more money

lm

老貓，見你咁慘冇人理，幫你推下啦

thx

手機台已經block晒u
無謂再開post

電子廢物